邊個語言版本【榮光】好聽？

德語女高音唔錯

韓國無論唱同詞都好高質

我淨係知聽香港版一定起雞皮

粵語
華語
台語
日語
韓語
英語
法語
德語
加泰語

有無漏？

廣東話

請按一字

德語>韓語>粵語=英語>日語

呢個busking巴打唱英文版好好聽

出個狗吠version PLS

日文我覺得唔多掂其實

點解我地唱美國國歌
因為美國代表民主自由
而加泰人唱榮光除左感謝香港
仲有係我地已經代表為民主抗爭
我地應該盡快攪支持其他國家民主集會
黎巴嫩智利玻利維亞印尼
每個國家攪一次
強化我地形象